[LULLET] Cherry Bullet討論區[18] 出道2週年粗卡&LoveSoSweet大發

Cherry Bullet（韓語：체리블렛；日語：チェリー・ブレット），為韓國FNC娛樂旗下的十人女子組合。成員從2018年11月21日開始依次公開 。由六名韓國成員海允、裕姝、未來、紫蘿、智媛、彩麟，三名日本成員KOKORO、莉美、MAY，以及一名台灣成員粼粼所組成，並由未來擔任隊長。2019年1月21日以首張迷你專輯《Let's Play Cherry Bullet》正式出道。
2017－2018年：出道前
2017年8月22日、8月23日、10月4日，按順序公開裕姝、智媛、紫蘿的預告照。
2018年6月15日－8月31日，成員海允出演韓國選秀節目《PRODUCE 48》，進總決賽。最終以第19名落選。
2018年11月20日，FNC官方twitter帳號上，公開了女子組合的組合名稱和Daum Cafe、官方SNS也正式開通。
2019年：出道準備、正式出道、首次回歸、成員變動
首張單曲專輯《Let's Play Cherry Bullet》
1月4日，出道日期、專輯預告及網站公開。
1月8日至1月12日，依序公開智媛、裕姝、海允、MAY、紫蘿、KOKORO、彩麟、莉美、粼粼、未來兩版概念照。
1月21日，下午6點主打歌Q&A MV和《Let's Play Cherry Bullet》全輯音源公開。
第二張單曲專輯《LOVE ADVENTURE》
5月10日，官方宣布於5月22日回歸，發行第二張單曲專輯《LOVE ADVENTURE》。
5月13日至5月17日，依序公開成員MAY、智媛、KOKORO、裕姝、海允、莉美、紫蘿、未來、彩麟、粼粼概念照。
5月22日，下午6點主打歌네가 참 좋아 (Really Really) MV和《LOVE ADVENTURE》全輯音源公開。
未來、KOKORO、粼粼退出
12月13日，公司宣布與未來、KOKORO、粼粼三人經過討論後，決定終止活動，解除專屬合約並退出組合，往後組合將以7人組形式活動。
2020年：7人活動主攻數位單曲
2月4日，官方宣布於2月11日回歸，發行首張數位單曲《Hands Up》。
7月29日，官方宣布於8月6日回歸，發行第二張數位單曲《Aloha Oe》。
7月30日至8月1日，依序公開成員與Cover概念照。
8月6日，下午6點主打歌알로하오에 (Aloha Oe) MV和音源公開。
團名由來
「Cherry Bullet」是將Cherry（櫻桃）和Bullet（子彈）形成鮮明對比的詞，以櫻桃般可愛而又富有個性的魅力，狙擊大眾心的女子組合。
粉絲名
官方粉絲名為「LULLET」, 含義為「Love（愛）」+「Unique(獨特)」+「Light（閃耀）」+「Laugh(歡笑)」+「Everlasting（永恆）」+「Treasure(寶藏)」
這首字母縮寫意味著粉絲們(LULLET)愛著最獨特的櫻桃子彈。而她們閃耀的身影與歡笑的容顏是粉絲(LULLET)永恆的寶藏。
團體口號
Let's Play Cherry Bullet ！大家好，我們是Cherry Bullet !
手燈為手槍造型，開關是扣扳機，呼應團名Cherry Bullet。

成員簡介:

藝名：海允 Hae Yoon（해윤）
本名：朴海允 Park Hae Yoon（박해윤）
出生日期/地點：1996年1月10日（23歲） 韓國全羅南道順天市
隊內擔當：主唱、隊長

藝名：裕姝 Yu Ju（유주）
本名：崔裕姝 Choi Yu Ju（최유주）
出生日期/地點：1997年3月5日（21歲）韓國京畿道高陽市
隊內擔當：領唱、Rapper

藝名：紫蘿 Bora（보라）
本名：金寶拉 Kim Bo Ra（김보라）
出生日期/地點：1999年3月3日（19歲）韓國光州廣域市光山區
隊內擔當：主唱

藝名：智媛 Ji Won（지원）
本名：許智媛 Heo Ji Won（허지원）
出生日期/地點：2000年9月4日（18歲）韓國首爾特別市江南區
隊內擔當：Rapper、副唱、中心、門面

藝名：莉美 Remi（레미）
本名：勝野莉世 Katsuno Rise
出生日期/地點：2001年4月26日（17歲）日本東京都
隊內擔當：主領舞、副唱

藝名：彩麟 Chae Rin（채린）
本名：朴彩麟 Park Chae Rin（박채린）
出生日期/地點：2002年3月13日（16歲）韓國京畿道高陽市
隊內擔當：主領舞、副唱

藝名：May （메이）
本名：廣川茉音 Hirokawa Mao
出生日期/地點2004年11月16日（14歲）日本東京都
身高：172cm
隊內擔當：領舞、副唱、忙內

離隊成員

藝名：未來 Mi Rae（미래）
本名：金京主 Kim Kyung Ju（김경주）
出生日期/地點：1998年3月26日（20歲）韓國釜山廣域市
隊內擔當：隊長、主唱

藝名：KOKORO（코코로）
本名：加藤心 Kato Kokoro
出生日期/地點：2000年11月1日（18歲）日本愛知縣名古屋市
隊內擔當：領舞

藝名：粼粼 Lin Lin（린린）
本名：黃姿婷 Hwang Zi Ting（황자정）
出生日期/地點：2003年7月5日（15歲）中華民國新北市
隊內擔當：領舞
IG:

音樂作品:
單曲專輯：
首張單曲專輯《Let's Play Cherry Bullet》

發行日期：2019年1月21日
1.Q&A
2.VIOLET
3.눈에띄네
[MV] Cherry Bullet(체리블렛) _ Q&A

單曲專輯《Love Adventure》

發行日期：2019年5月22日
1.네가 참 좋아 (Really Really)
2.탁구공 (Ping Pong)
3.발그레 (Ruddy)
[MV] Cherry Bullet(체리블렛) _ Really Really(네가 참 좋아)

數位單曲《Hands Up》

發行日期：2020年2月11日
1.무릎을 탁 치고 (Hands Up)
[MV] Cherry Bullet(체리블렛) _ Hands Up(무릎을 탁 치고)

數位單曲《Aloha Oe》

發行日期：2020年8月6日
1.알로하오에 (Aloha Oe)
체리블렛 (Cherry Bullet) – '알로하오에 (Aloha Oe)' MV

迷你專輯《Cherry Rush》

發行日期：2021年1月20日
1.Love So Sweet
2.라팜파 (Follow Me)
3.폼 나게 (Keep Your Head Up)
4.멋대로 해 (Whatever)
5.종소리 (Ting-a-ling-a-ling)
[MV] Cherry Bullet(체리블렛) _ Love So Sweet

綜藝節目:
專屬節目
《Insider Channel Cherry Bullet》
Ep.01
Ep.02
Ep.03
Ep.04
Ep.05
Ep.06

偶運2019

Fact in Star

大韓外國人Kokoro cut

Bora帶4個外國member去玩嗰套野(有英字)

Idol Room外籍偶像特輯 (Kokoro LinLin)

190129 Idol Radio全體成員

190425 Idol Radio (HaeYoon)

190529 Idol Radio

Jiwon 5分鐘內50問50答

Remi 5分鐘內50問50答

May 5分鐘內50問50答

190611 演藝少女 EP40.偶像特別時 - Cherry Bullet

190721 RUN.WAV E05 | Cherry Bullet CUT

V-1中字

Bora

HaeYoon

2019秋夕特輯偶運中字

191026 驚人的星期六中字

200212 Idol Radio

Random dance

Hands Up

海允唱My Gravity

4k

【四站联合】200212 Idol radio EP498 | Cherry Bullet

【Andromedae中字】200307 【NHK纪录片「The·Human」】追求着闪耀的地方而挑战K-POP的女孩子们 | Cherry Bullet CUT

2019 FNC KINGDOM-WINTER FOREST CAMP

200410 [DANCINGIDOL]《Bad Girl Good Girl》舞台&花絮

200418 DANCING IDOL | Cherry Bullet

BORA 之前DINGO網劇 有4集 中字
1.
2.
3.
4.

內衣少女時代BORA CUT

CHAERIN新劇YouTuber Class

MV出演
Jiwon

Yuju Bora

[

Jiwon Yuju May Havana

Hands Up Suit Dance

HaeYoon Yuju Bora Spring Song Medley

체리블렛 (Cherry Bullet) 보라 – ‘좋은 사람 있으면 소개시켜줘’ (조이) Cover Ver.

HaeYoon - 小幸運 (Hebe Tien) Cover Ver.

체리블렛 (Cherry Bullet) – (여자)아이들((G)I-DLE) 'Uh-Oh' DANCE COVER

체리블렛 (Cherry Bullet) 해윤 & 보라 & 지원 – 드라마 OST 메들리 Cover Ver.

官方網站

官方Cafe

Twitter

Instagram

Facebook

Weibo

V Live Channel

小紅書

TikTok

WeVerse

Chaerin views仲多過Jiwon

摸手果度笑死

呢個post得一個人..

G持樓主

究竟Remi衰咩同舒華一樣次次都係得一兩句仔
我覺得佢靚過官方門面
今次CB最sharp
牙May好似愈黎愈劣化

睇topic以為19分鐘段片有中字

因為d架妹唱歌廢

呢個站史上最廢 作為最大果個
VLIVE唔翻
永遠翻D 無關痛癢 既1分幾鐘既片
平時IG 轉中文都要等幾個鐘
YUNA站都勁過佢

d Idol Radio之類1年之後先會出中字

Lion Heart 又唱得幾好

Tune過？May同平時差咁遠

d衫咁醜

好想啜波允個肚臍

真 呃代購嘅垃圾大陸閪

Dreamcatcher Sua and Jiu appearing on Kim Shinyoung's Noon Song of Hope radio show on the 28th of January with Cherry Bullet's Yuju and Jiwon!

無得睇雙波

新飯留名

新碟中咩卡？

幾好聽

未到
我係GMARKET買

呢套衫最靚

音中人歌套衫靚好多

2021-01-24
[RADIO] [10:00 PM] KBS Cool FM DAY6的 Kiss The Radio

2021-01-26
[RADIO] [8:30 PM] 海允, 彩麟, MAY : SBS PowerFM 裴成宰的 Ten (錄音)

2021-01-27
[RADIO] [10:00 PM] 海允, 彩麟, MAY : SBS PowerFM 裴成宰的 Ten (26日 錄音)

錄2日

允B 叫你地快D科水買粒心

痴線佬

又さくらんぼ

Merry Chri

어떻게song

等一年後既仙女中字

下尾美羽

Boradio

又sell粒心

波講咩can’t play guitar

又無豬

今日Follow Me 幾正

一陣睇先

肚臍

咁細粒既

凹咗入去

又有，d電台睇極都睇唔晒又長

有人UPLOAD左 Video Call Fan Sign

快D買

插佢

SHOW CHAMPION一名工作人員被確認為新冠確診者的密切接觸者，今天下午的直播取消
MBC M和MBC Every1表示，音樂節目《Show Champion》中的一名工作人員與確診患者密切接觸的事實得到確認，將取消27日的直播。
製作組表示，今天上午確認了外包製作公司職員是確診患者的密切接觸者的事實。為了防止疫情擴散，決定中斷事前錄製，當天下午6pm的直播也將取消。
與相關密切接觸者一起工作的所有工作人員們都將接受核酸檢測，將在28日獲得結果後重新確定放送日程。

jiwon好正

到咗貨 垃圾FNC 全部係同一款卡係咩玩法

同1批貨係咁，fs d碟都係咁架啦

邊隻卡一樣?
預售?定跟碟果兩張?

你係咪FNC STORE同weverse都有買???
運費加埋70000 WON?

梗係入面嗰2張啦

支槍原來係咁用

你睇左d咩先入黎

波呢個look都幾正

其實pd時期已經睇緊海允
不過好少入團group

有LIVE

終於有Yuju

允B畢左業?

尋日個v允b好可愛

點解我會諗起第2樣野

夠鐘開始

全部揀B

Chaerin呢個look好撚正

今次玩d野好似無上次咁悶

Jiwon

又跌野

允B呢個LOOK

Chaerin

YUJU Q到

幾個電台都未睇

呢幾日聽到已經想講
幾首sidetrack yuju part 超好聽
有人CUT左出黎

Sidetrack唱返多咁多嘅

麵包師yuju

Chaerin下星期畢業？

MY NAME IS 咩
有無人識泰文知佢講咩

李準radio schedule:

2/4 (visible) cherry bullet

[SCHEDULE] VLIVE

02/01 Weekly Idol 8:40PM KST

等陣???

開幾分鐘嗰d？

豬好似話要5年先畢業

原來May之前電台唱Blackpink Stay

【N】FNC設立trot專業廠牌FNC B和女團專業廠牌FNC W
FNC方面於3日表示，將設立trot專業廠牌FNC B和女團專業標籤FNC W。
據FNC透露，本月初成立的FNC B是由FNC和音源流媒體專門企業NHN Bugs的子公司How娛樂公司各持有50%股份的合資公司。FNC B計劃循著trot成為時代代表音樂類型的最近趨勢，積極進軍trot音樂產業。
1日首次亮相的FNC W是女團的獨立長牌。FNC全額出資了FNC W的初期資本金120億韓元。製作人兼從2018年3月至今擔任FNC共同代表理事的韓承勳將兼任FNC W代表理事，全面引領廠牌。FNC W旗下藝人有上月發行了新專輯正在活動中的女團Cherry Bullet和正在準備出道的新女團。

又出新女

REMI 練左空手道 7年

嘩

又食

智媛真係好屈機

Q到

jiwon 會客串REPLAY

幾QQ

波短裙仔

好想瀨佢加拿大

雙波出現了

音銀音中Yuju love love love又遠鏡

波

唱寶劍首歌

呢個tweet咩事
咁多人轉

知唔知講咩？

呢個男飯話自己同JIWON好似樣
個TWEET係話JIWON失望因為同我生得一模一樣
應該講笑咁PO
因為佢仲有條片係同海允 跟住佢話自己生得似韓生蠔

似生蠔

男粉：現在孩子們都叫我방지원呢 說我们長得一模一樣
智媛：哈哈哈哈（楞了一下）噢？
智媛：啊挺好的挺好的（哈哈哈哈哈哈）
智媛：不是因為其他的啦 說名字是방지원啊
男粉：對對對 抱歉 是這樣的
智媛：因为名字突然说是방지원所以有些堂皇了
男粉：啊啊知道了
智媛：知道是在开玩笑吧？
男粉：知道的当然知道了
智媛：我是很愛你的 你知道吧 不是心情不好啦 知道的吧？
男粉：啊當然 不會是這樣啦

明明答應了許智媛知道他沒有不開心卻還是在推特上發了“因為說像我所以心情不好的許智媛xi”的視頻簽售後記。轉發都在說“女愛豆真的是極限職業”，“許智媛辛苦了”，“那一瞬間的表情很好”這樣的話

條片del左嘅

費事俾人做新聞掛
生蠔果條仲係度

May: recently, Haeyoon and I have been preparing our own breakfast. It makes me so happy to plan the night before what we’ll eat the next day.
Yuju: all of us are fond of macarons and cake. We usually eat them together. Bora and I bake in our dorm.
Remi: Yuju’s pie was really good.
Yuju: it was a chocolate tart.
Jiwon: I used to love chocolate, but I developed a chocolate allergy when I turned 21, so I’m really sad about that.

全部都係食

幾時到Yuju

波個v撳掣I love you

校服Jiwon

#CherryBullet ’s ‘Q&A’ will be featured on Netflix’s #ToAllTheBoys3 movie that will premiere this Friday, as it is added to their spotify playlist!
❤️
Cherry Bullet is one of the 3 kpop artists featured in the playlist, together with BLACKPINK and SNSD!

次次都燶

想睇班姐姐煮野

想睇麵包師YUJU

麵包師

想睇Yuju整pie

MCD d圖得幾多團相+1張Jiwon唔係出幾十張

韓服波

韓服豬

QQ

JM9

呢排個個都

2/15 有15集

呢套係咪又垃圾app架

Naver TV - 2/25 (Thurs), 6pm pre-release
KOK TV - 3/2 (Tues), 6pm first broadcast
Available on YouTube

今次幾好

波 - 我的少女時代 +DINGO STORY +Almost Famous =3套
YUJU - ‘Half Fifty’ + "Contract Love From Today"
CHAREIN "Youtuber Class" + " Love Revolution" + P1H電影
JIWON REPLAY客串 + 學古琴 應該黎緊有套古裝劇
以新女團黎講都幾多野拍

校服look

似不良少女去恰人多D

野生允B

有無Yuju

好靚

想要 信和會唔會有

4個最放既係jiwon
黎搞笑

臨尾送左張CD俾Miyeon
等陣又...

英字

兩套都唔係大家諗既純情學生妹

俾Yuju西面

LIVE

允B 廢到

YUJU

做咩

一周偶像玩GAME
無睇LIVE

無睇啦

呢個訪問知既野
仲多過呢兩年加埋
一定要睇

一陣睇

係咪真係good at sports呀，同海允2個齋坐

VR Bad Girl Good Girl

下而家先出返

個VR用眼鏡睇 播埋0.5 速
正到飛起

英文字幕

全部都係食食食

好彩好似得女主有咀戲

仲未開番

又轉返惡魔天使

8bit LOVE SO SWEET

啱啱想po

允B 去左蒙面歌王?????

고막여친이 ,꼬막
允B

之前批完6千萬之後咁多野上

FNC W > FNC

波牙心口

Remi心口仔

Remi真係幾Q

原來唔係允b

放流料

有咩人會用"耳膜女友" 同 "꼬막" 呢個名
咁都唔係吹佢唔漲

套電影播完隻Q＆Ａ 之後

Yuju嗰張講咩

20隻都唔齊卡

原來聽日末放

送呢d？

個咪壞左都咁大聲嘅

支咪玩9佢
嬲嬲豬個樣Q到

條片d片同相好正

仲有野睇

Yuju V

孖辮YUJU

允B好正

允b都扮狗叫

終於wink到

想老強Yuju

咪咁痴線啦你

湖PO最多痴線佬

REDDIT

成日見到d霉團玩

阿主

允B做咩自摑

低b언니즈

crazy波強勢回歸

波次次都咁癲

《tenstar》訪問

聽日又有允B睇

其他人有無采訪？

應該有
不過無人翻

搵左人買本野

where ??
Sky Music??

跟人訂佢成日都買雜誌嗰d

正到

第1集

淨係睇yuju
男主果幾件都幾樣衰

女主都係

甜到 我愛允b

套劇有中字

Seunghyub will perform Superstar at Music Core with Cherry Bullet Haeyoon

跪求JIWON SEASON2 女主

屌 痴咁埋

全日都係食食食

豬擺明向右縮左

允B

同上年比好似無高過

Spotify無得再聽cherry bullet

因為智媛的肩膀後面一直貼著膏藥所以問了一下…！原來是留下了傷疤啊,,,

🦊：啊 不是紋身啦 之前點了痣 用手術點了痣但是留下了傷疤所以就一直貼著了
🦊：當然也會好奇啦 因為我一直都貼著 但是不是紋身噢

聽日 THE SHOW 又有允B SUPERSTAR

lm睇完weekly idol估唔到jiwon咁搞笑

以為佢高冷型

第一次團綜 嬴左去便利店食野已經知佢係搞笑

YUJU扭下扭下又幾好睇

好Q大叔性格

不嬲都無

第2集中字

波生日粗卡

腳指

又送野食

1:51

仲有

Yuju今次又送咩野食

豬唔講野

Remi好似比人bully咁搭唔到爹

等陣D人以為係真

講開REMI 有片睇佢

有KOKORO

9點生日v

我豬生日粗卡

HBD!

YUJU收生日禮物係咪全部野食

又有廁所相

又去廁所搵鏡自拍

去探班

成日都將最高同最矮嗰兩個放埋一齊

波扮狗

Jiwon做咩喊

又喊

Yuju即刻拖左佢好耐

YUJU個pat好仁

Jiwon再講又喊

2017年8月
D時間過得快到

咁快3年半

喊咩

Hong Kong TV Interview😳

宿舍床上V

Yeonhee?

Yeonhee佢老友

Remi

第1次咁樣開v

波v

[LULLET] Cherry Bullet討論區[19] 彩麟生日粗卡